屯門黑心老闆

朋友影俾我睇
頭先佢行過屯門安定商場
間間舖都收曬得呢間LaSoiree仲開
佢入去問過個店員做乜唔走
朋友話附近交通又冇 其實商場都冇乜人
但個店員話老闆叫佢唔做夠數冇得走
呢個時勢仲有邊個會得閒行街shopping吖
個老闆點解咁無人性唔放人走
個店員好慘話已經連續幾日要步行離開屯門